你點我唱

好悶 只限廣東話男歌手

七友,尹光果首

放過我 聽達哥

好悶呀呀呀呀

天台晚餐

好難唱 有啲fail

唱缺

已經好好
But 巴打把聲好似好沙

可能我有少少感冒

追

葡萄成熟時

聲線唔錯，不過有少少唔夠氣，加油